金鐘轉車就快掛到對面月台啦

69都係，上次排中間等左45分鐘先上到車